侵侵好鬼馬 將一帶一路國家續個制裁

On November 5, 2018, all United States sanctions that were lifted under the disastrous Iran nuclear deal will be fully reimposed.

等睇割席 埋隊果陣睇下大家埋邊面